1月到期求4g plan offer

200蚊以內 有5gb以上都會考慮

gmail
bluefat159159@gmail.com

嘉鈴巴打留名

大把108 plan 啦依家

108都係3g黎

一月到期
同求

一月到期，同求
Email：NLNANI0321@gmail.com

一月到期 x3
同求
sxsimon123456@yahoo.com.hk